冷氣小隊正式退場

前線勇武呢排軟弱到仆街，獅鳥又無，火魔又無，打狗又無，睇live十幾個鐘你估我地唔攰架?

有槍個d又唔敢殺狗，超過半年時間一隻狗都無死到都唔知你地點做野，而家叫你攞最長時間示威無狗死健力士世界紀錄呀?

就算死左個藍絲都係佢地team kill做成，勇武又係無份

留返d時間睇利記拎冠軍好過，睇死你班無料扮四條既勇武到利記拎冠軍個刻都未殺到狗

jm9
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

咁喱返入你老母個蕯到啦
唔好留係度獻世啦

亲....冷氣小隊還要人嗎 ？
真想加入、幹翻大事

三門全開五毛狗 拉